原來無恥 電視台透過半賣半送PS4 switch 黎吸澳門客幫襯

即係點

假

澳門除左打風水浸
冇咩值得係連登討論

微辣

Tina

澳門狗都信
一陣比隻TP LINK既SWITCH你

switch垃圾
tvb垃圾中既垃圾

即係$2980買ps4

x4

你都味話，次次澳門post都好撚多人，都唔知係味澳門狗集體上水博存在感